（支那淘寶）痴線原來啲飲管咁平

入返箱先

就咁睇 你呢款好啲喎，衛生好多

倒落海放生

仆你個街仲要獨立包裝

我都買左一萬支

食飲管啦 人類

依家邊個鬥氣呀

依家先知，入左幾個月了

買左1000支 16蚊人仔 試試佢
之前淘左800對快子 用左好耐

大陸啲膠唔係好敢放入口

你估平時餐廳果d係美國膠咩

梗係買19CM啦...多2CM為世球出多分力

你覺得香港啲飲筒邊度嚟

你估美國飲管啲膠係美國膠咩？

為大家好姐，你M記又唔係間間都肯俾，就算俾都可能閪鳩我面。咁不如我自己買定一堆，我又唔洗俾你閪，你又唔洗俾我阻住你做野

QA問題

威威豬

每樣都買10k支唔洗嘈 公平

點解要迫人？

支那生化飲筒

開餐啦 海龜

可能係假膠呢

環保撚召噢

未試過遇到有員工唔比, 有既話我即刻叫佢退錢

祝你諸事不順 百病纏身

祝你諸事不順 每晚冇覺好訓 身體一日差過一日

環保撚咁黑心??? 我唯有再掉多D落海啦

我掉多啲睇下係咪真係百病纏身咁勁先

傻鳩

見到你呢句決定即刻淘寶買夠兩萬支存倉 日日屋企飲水都用支獨立包裝飲管

不如直接唔好食啦 m記咁垃圾

好慘 閣下既思維好慘 白卡卡主

買返幾百萬支出公海倒

唔爭氣 笑咗

巴打識諗 人人為我 我為人人

餐廳 節流， 賣飲管開源 winwin

環保撚

依家出去食飯
好撚慘架真係
所以我都知驚
隨身攜帶飲管
唔怕凍親嘴唇

點解唔係去對m記宣示你嘅不滿
要係要對假想敵同環境去發洩你嘅不滿🤔

抵比人笑child登 庇護工場既人都唔會咁樣發爛渣啦

再嘈每個月買1萬支掉落海

兒登仔唔用飲管飲野會死

好小學雞

證明M記真係垃圾黎
咁少錢都要省埋佢